{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쉼호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 入室の際には2名基準で料金が策定され、特殊客室の場合には直接人数確認が必要で、1名追加料金が発生することがあります。 退室時間を守ってください。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんので、この点にご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間はあまりうるさく騒音を発生させないでください。 また、客室内の物損や盗難は刑事処罰の対象となりますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は何名基準で策定されますか？",
            "answer": "入室の際には2名基準で料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合には直接人数確認が必要で、1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間はあまりうるさく騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰の対象となりますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 406
    }
}